黑警記者會：至今已施放1000枚催淚彈！

法西斯！

代表民怨有幾咁大
可以1000連發都打唔散

顛

對人民狂用槍

又浪費左好多金錢

要出動埋過期野

[repost]香港點算？

保護黑社會

業續創新高, 發盈喜!

好威威乎？

停止不合作運動及圍狗屋對峙 (對準有效行動目標)

緊急，7合1入機場會點？

証明做到嘢囉

WR

全部過期既

世界記錄未

仲有幾多貨?

文宣幫佢地整個AV風面
史上最暴力
1000發達成

佢哋淨係識得講示威者點點點 係咁入我地 仲諗住用多次4點鐘記者會呢招
唔搵嘢反擊真係唔掂

有冇世界各地警隊一個月內用tear gas既stat?

創唔創到健力氏

需要民間記者會反擊

好威威啊
所以當年雨革用剩d過期貨清得晒未?

仲睇cctvb?

唔使睇，完全係尻up

1000發都搞唔掂仲周圍同人講，唔知醜

1000
邊止 尋晚五分鐘係cwb對住同一個方位連射左廿幾三十粒

2014 79日既10倍以上

唔怪之得咁多過期野啦

止唔止1000枚咁少啊? 對住黃大仙D街坊都射左接近廿枚啦

講得好！

過期彈

香港唔需要催淚彈已經夠催淚

根據毅進制，一定唔止依個數

警察好辛苦呀！！！！！一個散仔都逗8皮 任射催淚彈，有冇問過立稅人可唔可以見6射？？？你用完成千粒催淚彈要我地找數？！

亂*

面皮仲厚過1000枚催淚彈疊埋

止唔止？

好自豪咩屌你

屌佢老母

用晒過期果堆未？

全港最大黑社會新片 記得開聲

有幾多係過期#

咁都仲要講出黎 有無腦

以為放得多好威威，到比人清算個時就話下次唔敢喇

第一百枚催淚彈發出還解決不到問題，果時特首就應請辭，仲夠膽話比人聽發左1000枚，面皮厚過鞋底

女差婆又升一級，多左粒花
白衫輕鬆升職
藍衫繼續比市民日日吊吧

應該無乜剩

好威威

報細左？

仆你個街！

可唔可以公布埋放左幾多粒過期嘅催淚彈？

你好意思講出嚟講

屌佢老母，橡膠子彈又射撚咗幾多發呀。

垃圾

警方可能已經冇咩催淚彈了

我們ER ER..跟進..ER ER....主動... ER ER

全世界示威有冇發一千枚

貓哭老鼠俾市民睇

MADAM 你有冇著UNDER 呀

8.雞wo

屌 1000粒

從未聽過咁誇張，仲要喺香港呢個咁細嘅地方

痴撚線...講緊你抬人果時呀
放返落黎自己行又點走光

一粒要幾多錢？？？

有幾多存貨，點解射極都有

屌佢可能仲要報細左數
好似遊行咁
啲狗咁仆街
呢啲數聽下好
狗成狗唔止

文宣

Cls

Dklm

推，想知有冇其他國家示威出tear gas數量比較

1000

睇下幾時2000

垃圾港共

放題

我唔覺得會幫到逆轉民意

dllm
成班仆街

佢地會唔會用咗毅進制去計

唔信，佢日日放題咁射
個約1000粒應該係乘番3先啱

黑警心諗
我箱過期催淚彈終於清哂

冚家鏟

屌你老味 好撚自豪?

射得一千條精蟲咁𨶙少

屌你老母 黑警死全家

有無世界各國每次示威使用量做統計？
btw1000粒都平息唔到證明係邊個錯死黑警

(廣傳)應對每日記者會嘅對策

咁啲催淚彈射哂未

屌，係喎，話唔定毅進制左，要乘返大佢

催淚彈發大財

清曬過期貨

國際頭條 1000粒

肯定唔止
1萬發又係超過1000
真係任佢講
應該要叫詳細交代每次行動用左幾多粒tg同子彈
不過一定無記錄 家下變撚左放題

16:36 在壓力之下，承認同事的情緒反應不理想，但警方無心冒犯任何人，包括市民和記者

無心就可以解決一切嗎

好撚煩林鄭你肯死得未

仲要1000個到期既

得一千甘少丫
依家都免疫哂啦

癲

係1000發未過期
過期嗰啲當 disposed 唔洗入紙

cls 推

越射得多民怨越勁

612都百幾粒
至今成個月先1000粒

止唔止1000粒
發夢聽到係咁開 有時睇直播又係咁開
係咪用咗毅進制計？

柒婆與黑警都係人民公敵！

等緊舉反納粹旗

香港一個咁細既地方竟然用1000粒
係咪痴撚左

痴你媽筋，食屎啦

有無得申請入世界紀錄

16:42 針對將軍澳琴日打穿男子事宜，係非常嚴重嘅指控，所以需要時間調查，而該名男子已向警民投訴科投訴

仲有好多，唔話咩呢d 貨一訂就一個40尺櫃

一枚幾錢

咁過期既有幾多粒

1000 枚 on L 9 去申請世界健力士世界紀錄，衝出國際

睇黎獨裁政府想塔哂香港人入巴士底監獄就算

04年好似入左13000粒
食多成年過期貨都未完

一定唔止呢個數，剩係6月應該都過千

有冇人知一粒催淚彈幾多錢？

可以喺浪費納稅人既錢上面做文宣

香港人示威都拎世界第一

有無講觀塘暗殺

應該用得最多

講得出口
1000 射市民

1000枚過期催淚彈啊

好威威呀 克驚

用毅進制計返個實數出黎

冒犯？施暴同濫告

咁咪即係就無貨？

1000係未過期個d

射咗1000粒
超過一半過期

一日到百五蚊啦

毅進制黎計，應該1000係請少咗

其實放多1000粒都唔會有分別呀
柒婆一日唔撚跪犬犬都有排放

可唔可以申請世界紀錄？

仲有幾多貨？

斷佢貨未

好撚叻喎

有無記者朋友下次問下佢
1000粒入面有幾多係過期

好威?

連乜子彈乜子彈都一定報細 上次西環停車場都至少四十發

仆佢個臭街
1千飛唔知有冇報細數

用香港人錢買彈買毒氣打香港人

黑狗殘暴打傷香港人
竟然冇刑責之餘
公帑可以出2-3月糧

仲有大把

1000 YJ = 2437 10

16:47 警方使用任何武力，都有嚴重指引，有關琴日觀塘警署，示威者嚴重破壞警署設施，凌晨二時左右，示威者圍毆持不同意見的人士，打至倒地，觀塘警署內同事從窗口見到有關事件，在電光火石之間，為了立即阻止暴力事件，因此出現未有警示下警方從警署向地面發射海綿彈

係一個咁細既城市短時間射足1000粒催淚彈

屌你老母痴鳩線

根本多到佢自己都數唔到
求其up個數 1000

仲有幾多存貨?

我賭1百蚊肯定報細數

628噸 2130萬美金
From 土耳其

1000枚 (毅進制)

好撚威呀，屌你老母

一千已經報細 不過仲有排食

一萬發 十萬發 香港人都唔會散！

狗呢招好毒 一定要拆
開設民間記者會
另外呼籲各大傳媒杯葛狗狗記者會

dllm

唔講以為我地係isis

想睇國際數據

應該唔止
1000粒過期就差唔多

江sir係咁比人問
條女講太多廢話無人想問佢

個數啱翻 一千粒個數已經一定係約數

痴撚線

清倉，清完倉就開始用新野，水炮車

點止
仲信毅進制？

唔知幾時放到冇晒

佢哋係咪已經多到數唔到?
用嘅數量愈多，就證明班狗已經唔在乎開槍，佢哋情緒失控就會開槍

今日黃大仙

今次一次過將過期嘅TG清曬

有鬼扮示威者打巴士司機， 阻止救護車返醫院， 打老人家 ！

健力士世界記錄

講比你知1000粒 實際多幾倍

1000杖係未計埋D過期蛋？

好威啊

講得啱呀!!!

佢都好意思講出黎,
根本就係逆緊民意而行!!

成就黎？

有990粒過左期？

超過一半過期？

究竟儲左幾多粒過期彈

有幾多粒過期

今日咁多區加埋射左1000粒

Evil.

毅進制數到係1000，咁你明實際係幾多啦

出黎講句野就升左

又浪費納稅人金錢

可想而知根本打唔散

而在1980年代，在鎮壓民主運動的過程，南韓創下在17天內發射35萬枚催淚彈的紀錄

咁明日大愚點算

有無可能會1000粒咁少

一次都成百粒

比全世界知

又過期

屌你老母好撚威咁話啦喎
射成千飛都散唔到香港人呀
民怨有幾咁深

金鐘而家不停放
好似放煙花

自暴其短

其實佢依家出嚟講完嘢仲衰,會激嬲更加多嘅人.包括柒婆朝早嗰個廢話記者會

今日當佢每區射50粒都四百粒啦
一千粒邊個信呀

肯定唔止呢個數啦屌

應該唔止

反正而家外國都唔俾你買入催淚彈

屌到冇晒就冇㗎啦

用強國製

痴線一千粒
用核彈啦黑社會

未撚驚過

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

報細咗啦
數TG都數錯

有冇咁多貨阿

又用毅進制

快用國貨

即係唔只

托市入貴野

推